香港窮就要比人睇唔起？

番工既比人睇小 住公屋既比人撚

做地盤既比人嫌 服務業既就做狗

係

全世界都係架啦

因為香港人人以錢為先。

不

住公屋唔係人生贏家咩？

人既問題,唔好睇少自己先

贏條撚，成班窮撚係度圍爐姐

睇唔起窮人既人.
可以諗下無窮人既世界會係點.

第一個諗到既就係垃圾你要自己攪掂.
車要自己學整...

你要諗下 你一事無成 人地做咩要睇起你

同埋人地唔睇起你唔緊要 唔好睇死自己就得

有錢都可以一事無成

巴打依加生活如何

都係既 不過要睇下幾有錢先

正面good

窮得有骨氣就值得人尊重

地盤先搵到啲錢

香港人睇錢好重

咪又比人話

理撚得佢

Yes

喺連登你幾有錢都會俾人睇唔起
現實生活黎講 我唔會睇唔起窮人 只會睇唔起啲明明有能力但唔努力靠人養既人